有無人係自學IT寫web然後成功被人請？

大把

過程係點？

無certs無經驗點說服人請你？靠鳩吹？

兩個字 ：識人

Support/web 都有
睇你interview 姐

學左一個月有人請 react都係話請我先學

咁勁 點做到既
interview既時候就咁吹水都得?

老豆請

第一份工佢唔要求高 你叫萬三四 識 if else & loop 佢就收你

頂爛市 拉

自學php 一星期 入行一個月升左上SA

Life hack

牙羊誤人子弟 要入bootcamp再教育一下

我都係自學C# 之後再學ASP
都有OFFER 但都自學左大半年

我寫php 好多人想請

Sales 不過自學搵到工都唔預人工好得去邊